相比起689，777對香港嘅貢獻大太多

1.由篤灰/割蓆，到而加和理非/勇武完美結合
亦創下無大台既運動

2.泛民一潭死水到而加滿血復活，亦都有從良跡象
相反建制派人心惶惶

3.揭露警隊 醫管局等各個政府部門，對香港人權嘅威脅同監管有好大既漏洞

4.將香港人/連登仔由無血性，變得守望相助
廢老都唔再全部都係廢，90 00後都係咁熱愛香港，真正港女係女神，唔再全部都係雞

5.毒果都唔再有毒

6.亞洲台日越港連線，國際間都企係香港人既一邊

7.助選蔡英文谷底反彈

8.多次破各項遊行紀錄，立法會被衝擊既第一人

事蹟太多未能盡錄請見諒
但呢啲事只係一個月內發生，香港回歸22年來，係呢個六月出現變化，完全係革命級數

究竟林鄭點可以一個月內推到香港人去極致既團結

唯一令人傷心既係，革命果然必然流血，我希望連登仔們好好永記在心，他日成功左嘅話，係用烈士嘅生命同鮮血換番黎

幕後黑手係林鄭

港女真心女神天使

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

懷疑林鄭有外部勢力支持
==================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

推到多啲人知道林鄭既付出

777威力遠勝689

我冇嘢講, 但多謝林奠總指揮